爭22連勝有日期 曹星如10月7日鬥河野公平

【爭22連勝有日期 曹星如10月7日鬥河野公平】

【10月7日再上擂台 曹星如生涯21連勝全紀錄】

「神奇小子」曹星如（Rex）將於今年10月7日主場迎戰前世界拳擊協會（WBA）超繩量級世界冠軍、日本拳手河野公平。Rex劍指22連勝之餘，並會爭取衛冕世界拳擊組織（WBO）國際超蠅量級冠軍及世界拳擊理事會（WBC）亞洲超蠅量級冠軍兩條腰帶。不過，如拳手要挑戰WBO國際超繩量級冠軍，上一場戰績不能為敗仗；但河野上仗不敵井上尚彌，因此7月會先打一場熱身賽，才有資格挑戰Rex的WBO腰帶。

DEF拳賽推廣人劉志遠（Jay）今日下午於上環DEF拳館公佈比賽資訊，表示比賽暫訂於香港會議展覽中心舉行，雙方將激戰12回合。Jay說自Rex於2015年與Top Rank簽訂合約後，已經希望與河野決戰，但礙於資金等問題，直至今年才成事。

有「Tough Boy」外號的河野公平打法硬朗，教拳迷津津樂道。Jay指如果Rex能勝過河野，會安排他挑戰WBO超繩量級世界冠軍井上尚彌。

Rex現於日本休假，Jay透露他下月將復操：「他6月會開始隔日操練，7月便全力復操，其後會到菲律賓訓練，預備這場大戰。」由於河野拳酬甚高，因此Jay預料是次比賽門票價格會比上次對向井為高。（上次最高票價為2,880港元）。

另外，剛於香港奪得七連勝的日本美女拳后後藤亞由美屆時亦會來港參賽，而曹星如師弟潘啟情也會上陣。

Jay指如果Rex能勝過河野，會安排他挑戰WBO超繩量級世界冠軍井上尚彌。

今次唔會吹簫掛